邊套 世界末日 電影好睇 ?

未來水世界 都算幾特別

The Day after tomorrow

地球毁滅密碼
呢套真未日幾好睇

children of men

諗起Seeking a friend for the end of the world
溫馨小品末日電影

搞乜鬼奪命集作3，4

呢套算唔算